---
title: Unser erstes Meme
date: 2019-10-17T00:59:59+01:00
---

Als wir neulich durch Reddit geswipte haben, ist uns dieses Meme ins Auge gefallen, es hat richtig weh getan. Kappi. Lol, jetzt haben wir extra für diese Meme einen nicen **MICRBLOG** erstellt. Lookie lookie.

![Das ist ein MEEEMEE](/img/charger_meemee.jpg)